紀錄片/偽紀錄片討論區

你地鐘意邊d紀錄片/偽紀錄片？

呢套偽紀錄片好正

Bart Layton

Borat